（連登巴絲再入嚟）關於連登討論區嘅問卷調查上線啦！

之前因為一啲技術問題, 令到我哋要由頭收集過回應
我哋好需要大家幫手！

我哋係一班讀緊中大新聞系嘅碩士生，而家做緊一個關於連登（LIHKG）討論區嘅使用與區議會選舉嘅關係嘅調查。

誠邀各位年滿十八歲，有使用「連登」（LIHKG）討論區的人填一份問卷（需時約5分鐘），萬分感激
是次研究唔會為閣下提供任何利益，但所搜集到嘅數據將對研究工作提供寶貴嘅資料。

（閣下的參與純屬自願性質。閣下享有充分的權利在任何時候決定退出這項研究， 不會因此引致任何不良後果。凡有關閣下的資料將會保密，一切資料的編碼只有研究人員得悉，並會在研究完成後悉數銷毀。如閣下想獲得更多有關這項研究的資料，請以電郵(1155134419@link.cuhk.edu.hk)與本工作組成員聯絡。）

麻煩大家幫手填份問卷吖~ 我哋嘅研究好需要你之後記得再廣傳畀親朋好友

新link在此

自推

屌你老母

自推x2

推

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

入嚟集思廣益啦！